La famosa ecuación de Einstein para conversión de una masa m en energía viene dada por la fórmula: 

E = mc2

Donde c es la velocidad de la luz cuyo valor es c = 299792.458 km/seg. Desarrolle un programa que lea el valor una masa m en kilogramos y obtenga la cantidad de energía E producida en la conversión.